生日快樂

你最後教會我的是
放開不屬於自己的手
才能緊握屬於自己的人生

生快？